人地送架30萬既車比你 你會點選擇

假設2年後 拎去賣既話 歐洲車定日本車會好d

拎去賣就雙田啦

但係要先養2年

買部柴油車，煲冷氣都唔心痛，電油車煲冷氣就睇住支油針跌。兩年後二手價又硬唔會跌太多。雖然牌費貴，但基本上十缸油就打和，打後就有賺。

就係養先要雙田

要先養2年仲歐洲咩

30萬買到乜歐洲車

Hiace無得輸

兩年內入廠油
又保值油費又平甩手又易

118

依排都睇開車，好鍾意SUV
5008 sorento cx8
三部都30令
巴打可以考慮下

toyota CHR
好撚型

一定要46?如果26會仲保值

曾經聽過個故仔
如果憎一個人，就送架跑車比佢個仔
希望樓主果架唔係

可唔可以講多D?
我類似係咁

買部jdm啦，乜都炒

簡單D講你好憎一個人，想佢冇仔送終
你送部跑車比個年少氣盛既後生仔結果會係點？
好自為之

拎去賣左佢做首萬

人地送禮物比你之後拎去變賣係好冇禮貌既事

一定係送26

Tesla

Ducati

點解唔電車？